6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

[/quote]

後晚開始第一場

問左問題未

gchi

民主派初選 52團隊搶灘 反送中 年輕勢力冒起

聽晚開始第一場

6月27日（六）九龍西

推！支持！

今晚 21:00

6月27日（六）九龍西

今晚 21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會